突發疑似內幕今日各派投票策略

突發疑似內幕

今日各派投票策略

無意志派：起身，痾屎，刷牙，投大佬叫我投嗰個，投完心慌慌，驚靠錯邊

有哂後路唔撚驚派：得閒有時間去投，到時有咩事就走人

300+：門口用口表達全民投票意見+反對小圈子，身體入去投票，出返示威區用口表達意見

其他：總之就唔玩

香港人：睇電視叫加油，將希望放喺自己無份選既人度，結果係點聽日都要返工

利申：今日小弟去拜山，拜祭仙人+香港